PSG今次輸完嬲嬲豬又想買邊個？

Manchester United defender Diogo Dalot has reportedly emerged as a potential transfer target for Paris Saint-Germain.

咩類型球員來 有冇師兄可以介紹下

葡萄牙未來10年右閘首選

我廠cedric唔講？

葡萄牙之前10年右閘首選

😅

小花

g持
so9 唔識貨

推

求其出下場都值3000m
想像唔到踢足賣幾貴

垃圾嚟
叔屌打

講緊葡萄牙人講乜能嘢叔？

講緊簡些路叔

點睇#15

我笑7咗佢

捉佢返狗竇唔好放佢出嚟7ok？

但你駁不到

咁能低智9唔搭8點駁

Alireza Jahanbakhsh

Coman愛回家